有無人諗住出年去加拿大讀mba

報左幾間學校 想搵同路人

gpa幾多

幾多錢

3.3 好似interview緊要過gpa同gmat

有平有貴 我報左間學費4萬幾加紙學費 有間八萬幾

去邊間？

加拿大幾間都唔太ok，除左Rotman之外。

未知 有啲interview左等緊消息 有啲未有interview

Rotman好貴

Ivey都好

lm

有冇人知 hec好唔好？

學校係好 但Montreal 搵工難 除非你識法文

如果讀完去返Toronto 搵工你覺得work 唔work ?

無話唔work 但mba其實for你network識人 如果你network既人係Montreal 再去多倫多搵工 會比其他係Ontario 讀mba既人有少少輸洩

加油ching

有位巴打ivey收左

美國mba 好似出路好d, 不過都要睇你讀完搵工既目標係咩

咁勁 Ivey 收好少海外

美國一定做好 但貴同難留低

*最

唔好,Quebec好排外,最好都係去番Ontario/BC讀
利伸:HEC Grad,所有recruitment talk都係法文,一Grad即走

根據我既研究, 你選學校要睇下佢地既employment report 多唔多你既目標公司或者industry.
同埋Linkedin 可以睇每間公司既alumni 人數.
有alumni 幫手 搵工果時會易好多

ivey>rotman不過ivey得1年
係加拿大美國m7仲易搵工過rotman/ivey mba
問題係m7依家作為國際學生係美國都好難揾食
而加拿大本身都冇美國咁多post mba rotation program (最衰美國呢堆全部唔sponsor)

邊間4萬加紙咁平